連登仔請report 爆佢

因為藍絲on9,講完。